開始留意多左上左年紀d男性

可惜俾自己既感覺
都係好慘
後生時唔如意
老左通常仲唔如意
知自己終有一日
會好似佢地咁
再唔係就早死
男人死真係冇人理
陷入困境亦冇人理
生為男性
你好大機會會困頓一生
以前會諗
係d人唔長進
但到自己做左大人
先知呢個社會
係有系統咁
將男性一步步推向絕路
可能你覺得好誇張
但真係自己所見所聞
你可以反抗
但反抗得多
就知人就算贏到一時
贏到社會
亦贏唔到時間
自然定律
最終都係輸俾
自己一日一日老去既身體
同天生條件所限
社會迫害你
你可以行開
可以避
但你自己呢
呢副皮肉跟你一世
每朝起身
又見自己多幾條白髮
咁你可以點
去到邊
高矮肥瘦都係你
身體係點
都係你自己既身體
以前以為
人控制唔到環境
已經算無奈
但最大無奈
係睇住自己老
睇住自己有事
又做唔得d咩
好想呃自己開心
但越強顏歡笑
個心越係戚住
自己咩感受
自己點會唔知
冇野可以釋懷
極其量揾到安慰

活在當下
忠於自己
唔好俾假希望自己
唔好緬懷過去唔好沉醉美好回憶唔為過去懊悔
做好每日既工作
反抗故我在
反抗者都是孤獨的

"薛西弗斯每日推著巨石上山，雖然必定係徒勞無功，無力對抗卻又反抗，他清楚明白自己生存的境況是如此悲慘：這正是他走下山時所思考的。這個清醒洞悉折磨著他，卻也同時是他的勝利。只要蔑視命運，就沒有任何命運是不能被克服的。"